炮台山工商銀行裝左鐵板

打左去1823報阻街

推

招商又係，裝完木板又裝鐵皮，再圍多層鐵板。裝咗成個月

報左1823未呀